美女大學生稱遭性侵 警指證據不足無起訴 男方反索償半億

女大學生聲稱被男同學「性侵」，最後竟然發展到被對方索償？一名居於紐約長島的女大學生，上年指控一名男同學，稱被「強姦」及「雞姦」，但經過警方長達數月的調查後，認為無任何證據顯示男子犯案。這名女大學生極為不滿，不斷在社交媒體發文指控，更在上月發長文交代事件經過，還公開了男生的facebook及Linkedin，及向其僱主發訊息，稱被他性侵。最後，男子被其公司解雇，更被學校退學。男子深深不忿，直言被「毀了人生」，反向女大學生追究身心及經濟損失，合共600萬美元（約4700萬港元）。被反咬一口的女大學生拒絕評論，直言與男方在法庭上見。

22歲的雷丁頓（Catherine Reddington）就讀紐約雪城大學，多次在社交媒體上公開，指被同學高文（Alex Goldman）性侵。她6月5日在facebook發文，稱去年4月參加一場派對後，被高文強姦，形容清醒時發現自己在高文床上，遭「強姦」及「雞姦」，身上染血、傷痕累累、衣服被撕爛，形容他是「強姦犯」。

她報警後，稱「花了6個月被執法人員欺騙和忽視」，認為警方沒有起訴及社會的態度「 滋養了美國強姦文化」，並在帖文公開男生的facebook、Linkedin、學校、調查案件的警局等，及加了「#Metoo」標誌。雷丁頓同時將事件告知校方及男同學實習的工程公司，令他被退學及解雇，又公開了和工程公司的部分對話，公司基於她的指控，已解雇了男生。男事主被退學後轉到新澤西理工學院（New Jersey Institute of Technology）就讀，但女生的帖文加了該學校的連結，男生索性關閉所有社交平台帳號。

警方指，女生在事發後曾報案，但經過多月調查，未有證據表明雷丁頓被姦，甚至當晚有否發生性行為亦成疑。調查人員在事發後26小時內進行體檢，發現女事主的陰道沒有傷口及擦傷，亦無驗出高文的DNA，並沒發現她曾遭毆打，而且兩人曾聲稱忘了當晚發生的事。

當地的檢察官稱執法人員很認真對待案件，但根本找不到證據，一名助理檢察官去年11月向女事主發信，解釋為何不起訴高文。不過，雷丁頓在facebook直斥信件令人「噁心」。雖然高文被雪城大學退學，但校方稱只是遵循州和聯邦法律處理投訴，拒絕透露高文被退學原因。

被指控強姦的高文近日終於忍無可忍，不滿女方多次在社交平台形容他是「強姦犯」，包括公開他的照片、僱主及大學，而且更在帖文標記他現時就讀的新澤西理工學院。而女方又發文稱「這所學校接受最近開除的強姦犯，儘管它們的成績單上有標記」等，帖文有上千人觀看。

高文認為女方正「摧毀」他人生，更可能令他再被退學，形容女方的指責是「故意捏造」，嚴重破壞自己的聲譽，決定提告，向她索償600萬美元（約4700萬港元）。他的代表律師稱「不知道她（女方）的動機」，而高文提告是想恢復自己的名譽，「因為他已無法坐視不管」。雷丁頓被起訴後拒絕回應，稱會交由法庭判決。

男人應當強硬起來，女人從來都係男人既附屬物！
做得好 一定要告得入

ho ball
反擊

希望告到 等條女出黎做雞還錢

鬼妹都咁多臭雞

精彩

唔知點解我睇完條女張相 我信有強姦

邊張？隻狗雞姦佢？

臭雞
不過好正

誣告係美國係咪刑事？

最好以後強姦告唔入
告人嘅必須承認被告所有經濟及精神損失

係美國，個男人只要冇俾人入罪
分分鐘可以告晒D學校同公司

你有控告人既權利就要同時承擔虛假控告既責任

雖然高文被雪城大學退學，但校方稱只是遵循州和聯邦法律處理投訴，拒絕透露高文被退學原因。

由隻狗傲慢既眼神可以睇得出連寵物都受到原告大男人思想同行為影響，變得囂張無禮，滿清咁暴露出女性係弱者呢種扭曲既諗法。

所以原告人100%肯定係有強姦我既client 即係今次被告。

我暫時未有野補充

條女幾靚

今次堅係美女

溜冰嗰張相......係咪因為強姦之後令到事主身體受創雙腿不能再閉合

係，仲要係咁辛苦，身心都受到傷害同時強顏歡笑。
可見被告已經受到好大既精神傷害，我認為原告係利用呢個弱點再對我事主作出控告。

目的就係想全面，不留後路咁去摧毀我當事人既理智。從而令自己係社會上開脫罪行

我捐一蚊律師費

今次堅係靚女wor

要摧毀一個男人真係太易，難為啲女人仲要呻女人難做

之前思古井果單咪又係咁
男女調轉姐嘛

冇hello moto

女嘅靚

男嘅修修眉, 剃下體毛都一定好撚型

#me me too

哇

切勿跟車太貼
件事對錯真係取決於邊面講真話

女講大話：
metoo死八婆

女講真話：
小性奴綠茶人

當我有講過

一係賠到破產
一係比我中出一年
自己揀

雞姦

告得好
當法律幫唔到自己就放上網公審人

臭雞

驗唔到有DNA 咁邊樹有姦

告到佢下海拍a片還錢

綠你老母呀大陸仔

當法律都幫唔到仲可以點做？

屌你老母啦
驗撚埋身連"案發當晚" 有無啪啪啪過都check 唔到呀
而家條女屈個男人呀

想比男人強姦?

綠乜撚野茶

自從性別議題掘起 男人就不斷被壓迫
男人要站起來維護自身權益

快點強姦我

條仔咁正 畀我係條女姦返佢轉頭啦

係咪條仔飛左佢又屈9人?

你咩證據都無就告9人重玩到人身敗名裂可以無後果?

有無女權人既回覆睇下

以為無成本點解唔做？ 八婆

條女fb

成件事好13 reasons why feel

Pornhub見

幾正，姦唔出奇

靚女

及加了「#Metoo」標誌

條女好正

咩戲？

靚女講乜都有人信嫁啦

根本女人就唔應該有人權, 佢哋一生出嚟有塊閪 就代表住佢哋要俾男人屌, 佢哋嘅人生意義就係為我哋香港民族誕下後代, 延續我哋嘅血統

以為又係美國女肥婆

好靚女

有小小離奇
兩人聲稱忘記當晚發生的事

驗過DNA唔好話強姦, 連扑都冇扑過

A months-long investigation, which included a medical exam, rape kit and bloodwork within 26 hours of the incident, found no evidence Reddington was assaulted, drugged or even had a sexual encounter with Goldman, according to court papers and the District Attorney.

切波劏閪都唔掂喇

啲女權幾時出黎講咩 damage is done

既然個官判左人地無罪
法律上既事實就係件事無發生過
你一係就上訴
一係就接受現實
擺上網公審人明顯只係博人認同

女權又贏

女人權真係好恐怖